【鞭屍】我諗我搵到點解意大利爆發武漢肺炎：二月頭有班支那人喺意大利發動「我不是病毒」擁抱行動

中共資助嘅文宣「我不是病毒」喺意大利二月頭發生。
一班支那人喺意大利街頭，掛上「我不是病毒」標語，呼籲路人同佢哋擁抱。

點解知道係中共資助嘅文宣攻勢？因爲CGTN報道咗。

Streamable（唔畀佢view count）：

Youtube（一入即刻pause，dislike，同埋睇下啲鬼佬留咗嘅鞭屍恥笑comment）：

回力鏢病毒 痴撚線

仲抱
唔打柒班支那狗已經好俾面

cls

中共播毒手段

好心直接cap埋出嚟畀大家笑啦

證明意粉人太天真on9

Backup定先

意粉

直接播毒

抵死嘅意大利。奶共但又排華

左膠就係咁

如果真係咁就抵意粉滅国

鞋：我不是中國鞋，是made in itlay

leave comment

笑死

[binc] 意大利街頭中國女孩求「擁抱」舉牌：我不是病毒！

超級傳染者！

希望佢地去全世界都搞下

CGTN 是由中國政府全數或部份資助的媒體。

片:

連細路都唔放過

叫佢哋依家再出嚟搞呢啲抱抱啦

岩岩好2個禮拜既潛伏期,
而家意大利爆到仆街

CGTN係CCTV旗下

推

班左膠真係笑死人
香港人聽到普通話而家都彈開九丈遠

So9sad

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

i am not not virus

twitter話番俾佢地知

蠢唔係扮

竟然有兩個負評

this video did not age well 咩意思

而家？
廿年前已經一聽到就好警覺

97後支畜係少數
喺親香港出現都係騙徒

03之後玩自由行
喺親香港都係阻街、污染

08之後發現150政策係玩緊選票機器、換血
好憎啲支那學生

再之後唔洗我講啦
14、19咁大單

此地無銀三百兩....果然係中国獨有笑話

呢條柒頭重係咪地球 ？

Span去意大利呀！

哈哈哈！

now they are not racist, because they are dead

應該向台灣學習

臭閪

Push

冇被遺忘，大概係咁既意思

西方文化有各種食物同飲品都係要擺係一個特別環境「培養」一段時間
（例如：芝士，紅白酒，威士忌）
呢個程序叫age

但係有陣時，個環境控制得唔好，或者個食物本身根本唔可以age咁耐，個產品就會變得難食，甚至變壞
呢個會叫aged badly, didn't age well

極端啲會講This aged like milk，直情講好似啲奶變壞咗咁。

延伸出嚟，如果形容一段片didn't age well，就係講事後睇返，由原本諗住係好嘅事變咗壞嘅事，亦即回力鏢

有時呢啲我意會到但用中文表達返出嚟就好似唔係咁準
大約係我哋講回力鏢嘅意思

玩大愛左膠!!!

之前我記得有個係女

其實好撚仆街
利用外國人大愛左膠心態
意大利人以為自己釋出善意
其實係增加自己感染機會
攞自己條命嚟較飛

高汁

生化武器

罪魁禍首明明係馬可孛羅

樓主高端 學到野

有無諗過係中共見到意大利ban左航班
直接播毒

謝賜教

Which one would piss off an Italian?
1. Pineapple on pizza
2. I am not a virus, please hug me

意大利境內都好多中國人

有女版本

呢條片係不朽之作

我活不了 你們也別想活

唔係
係指事後睇返發現之前柒/錯

奶共就奶共奶共死全家

條女依家應該驚到閪咁
打死曬D黃種豬啦

可能已經變咗白肺人

意思係睇番轉頭7咗

簡單咁講
酒愈擺愈好 (aged well)
奶愈擺愈壞 (didn't age well)

以為某D野會愈擺愈好
點知實際係相反

冇咁複雜 佢純粹想講條片出果陣未age好
依家睇就啱曬

岩呀 我係黎散播病毒

睇完上個reply都唔明點應用向呢度
多謝巴打再解釋

意大利男人喜歡食女,特別係女遊客.
可能係透過與豬妹嘅體液交換活動而瀨嘢先囉.

學到野

仆街打錯字

笑撚死

點解咁啱得咁橋都係意大利

左膠為國家帶來物理傷害又一實例

都話㗎啦，搵D支那雞扮無毒搵人攬去播毒，支那雞特別古惑

唔好歧視中國人喇
病毒本身都好慘

佢真係好撚正before he was born

有個大愛左膠除佢口罩同佢擁抱tim

呢條女話中國人唔係病毒
點睇

狙擊Kol100: 大波奶共香港KOL拍片話中國人唔係病毒

中國人的確唔係病毒
係癌細胞

我本來都係估咁上下意思,但我睇完你解釋都係唔明同條片有咩關係

即係話班人變壞啦?

BTW,你USER NAME

快d 文宣出去

奶共都是弱智的

你睇埋我下一個回覆

改良冇窒版

喂，SEND番晒上去意大利連登啊

最撚正係呢集出完
嗰頭意大利就嚟料

意大利有咩論壇或者imageboard
我唔熟呀

當一個地方，政治戰勝咗科學，就係災難嘅開始

左膠又再一次為國家帶來災難

Push push

夠彊佢就搞多鑊呢啲活動
睇吓會唔會畀人揼

乜原來youtube會咁

係毒瘤

佢肯定恥笑緊意大利政府

大愛冇問題
但中國係不屑普世價值
同中國玩大愛只會顯示你智商有問題

屌免費雞的代價認真大

支那最鍾意破壞人同人之間嘅信任

直接yt引戰

當你同情中國人既時候就證明左你遲早會奶野

左膠塊面一定好痛

左膠同中醫撚一樣
呢啲時候就會完全失蹤

睇D comment 班鬼佬好似已經好嬲

binc

Natural selection

高學歷巴

岩岩好14日後

Retweet左

香港人！加油！
香港人！反抗！
香港人！報仇！

我希望之後係：
香港人！驅蝗！
香港人！反共！
香港人！排共！
香港人！脫支！（香港華人=/=支那種華人）

睇完你句野...
諗起有套戲叫28日後...
可以拍套差唔多既叫14日後

直譯，條片唔係好耐之前

想知呢張圖出處

屌佢老母，歧視又點？歧視支那者帶毒者有咩問題會死人ga

《28日後》喺電影史有好重要嘅地位
呢套戲revive咗「喪屍片」呢讓嘢，佢之後嘅喪屍片好多特性都係抄佢

啱

左膠仆街死啦

一次過殺晒左膠同支那狗好事黎

屌拿星武漢肺炎係咪連登仔黎
專殺支那人廢老藍絲黑警邪教弱智 而家仲要回力鏢殺埋左膠

你個名

今鋪真係要祝佢好運呀

之前叫咪派罩比撐警廢老先出曬黎咋

LIDAR回力鏢無一次令大家失望

on 9，條撚樣而家試下咁做應該俾人打死左

其實應該推條片
upvote佢

都話中國無樣野真
佢話自己唔係病毒
即係佢係

中國只有假貨同騙子是真的

，

我不是病毒，我是病毒帶菌者

簡單啲黎講，當條片係芝士，條片原本想發酵成一條帶出正能量嘅片，但以家就發霉，變左造成負面影響嘅片。

IC

係喎，差啲唔記得有單咁嘢

好有深度

我懷疑條友根本係想報復人哋排華

2020呢個世界咩事 全球回力鏢

搵啲鬼佬眼中既靚女去姣下，就陷國鏟咗。

只係開始

Pasta la vista

我以為係突登慢動作

睇完comment笑撚死

搵d染咗武漢肺炎搞 “我不是肺炎" free hug

結果義大利自己中曬招

而家pasta變病毒樣

睇完好想喊，到底有幾多個左膠奶咗野
之前重搞個#係同支那人合照 oh yeah超級傳播者

證明自己真係病毒

有個comment:
Play stupid game win stupid prize

did not 喎，即係已經壞左
未age好 = haven't age well 之類

意思係當時覺得ok，之後隨著時間覺得唔ok。通常形容過時。例如香港警察或成龍d片就not age well

Darwinism at its finest

Nice

意廢 likes Asian pussy

支那就是病毒

解釋得唔錯好易明 thx

wow

push

原來係咁

原來有學歷可以咁型

大家快D BACKUP
費時陣間支共又刪鳩咗

笑撚死
推

將條片比返意大利人睇

應該已經屌到七彩

I'm not virus but we are virus now

[行動POST] 簽聯署抗議youtube打壓黃絲youtuber

BINC

其實我開始覺得唔係大愛左膠嘅問題，而係有班人吹捧極端victimhood

可否解釋一下點樣 victimhood

弱智意粉

以香港為例，建制派吹噓基層低學歷新移民嘅兒童慘況

其實時間唔太夾
但都足夠諷刺

唔夾
14日剛剛好

有冇手足用意大利🇮🇹文宣傳返班中國人係病毒🦠

播毒

2月4日到24日是20日,另外武肺病發大多數於7~10日後病發,14日是最長潛伏期,短起來可以3日

其實aged well可以用黎形容人個樣老咗都好似好後生，didnt age well=個樣好快老，係條片到就即係條片本身個內容好快就過咗時，原本係想幫中國人洗底點知過咗無耐就無撚用

Thx 學到野

一定要用呢件野煽動意大利反共